冇黑卡任碌丨奚夢瑤唔介意老公冇錢 何猷君憶賭王眼濕濕

已故賭王何鴻燊的四房兒子何猷君，去年與大陸名模奚夢瑤結婚，兩人婚後誕下兒子何廣燊。雖然奚夢瑤由模特兒變成賭王新抱，但仍然要捱世界，事關早前猷君在大陸真人騷《幸福三重奏3》中，透露婚前曾經同老婆奚夢瑤講過，自己不是「有一張無限黑卡嘅富二代」，不過奚夢瑤似乎毫不介意，接受訪問時霸氣地話：「我嫁的不是豪門，我嫁的是愛情。」

住喺外國太得閒

蘋果收撚左佢幾錢
呢排日撚日都幫呢條友出文

你又係？

你睇幾多(冇得逃離鬼港嘅)香港仔幾葡萄你？🍇🍇🍇

收左何猷君幾多錢出post呀DLLM